讀細電可以有咩出路

求各位指點迷津

ust？

本行就無架喇

mtr 唔請既話可以話冇

做programmer算撚數啦

保安

做AO/EO/TO/LO/ATO...

ACO or 殮房主任

轉行做it

it，building，或者乞食，得三個選擇

移民外國做
一係畢業後去外國讀master之後留低做
去台灣做又得

一係去新加坡做

去美國讀PhD之後留美做野又得

乞硬

無
乞食啦

冇

乞緊

M記

做Iron Man

ELV, BMS, TEL

無出路
今年 1st hon gpa grad
M記已炒 等乞食

細電都讀。 紀律部隊啦。 已經係最好
私人工。 比你搵到頂盡2萬多少少 重要定死成世。 一有咩大風大浪就搵你祭旗先 重要不停進修。 付出同回報極度唔成比例。 慘過It狗。 黎緊5G關唔關細電事呢何。

EIE收分＜HD